人生係不斷妥協既遊戲

不合理期望→→失敗→→『妥協』

quit the game

start a new game

select mode

重揀啦屌

戾之